月出康城其實好唔好住？？

未住過，想睇居民分享，山竹10號風球其間多唔多人爆窗

住係垃圾上面

中出康城

冇嘢好食

得間大家樂同補習社，跟住乜都無

晚晚對住個海景打j

係「月」出康城唔係「日」出康城喎

打完j食番自己

認真狗也不屌

利申 買唔起、但係有個盤有份做

中出康華

想屌都無你份啦

利申：住港島偽豪宅

重申：

係「月」出康城，唔係「日」出康城

月入康城好住D

好有趣？

遲d搬過去

樓主係咪覺得自己好幽默

其實海景有分檔次

正如山頂望維港嗰啲普遍會值錢過望南邊海

傻閪